唔識kiss啊

想請教一下錫嘅技巧，想錫好啲

唔該

你係男定女，對方係男定女？ 技巧上好有分別

咬下伸下脷

願聞其詳

我係女，想錫男朋友錫好啲

唔該

都有啊，不過我仲想學多啲嘢

瘋狂玩口水 整到成面都係

錫下面